Smartone sales請入

儲值卡轉不限速有限量plan
要全速plan
每月用量3-6gb
tg @Manymanychung

只要屎馬通 3 CSL咪煩thx